健仔及邱手足前日再提訊 分別由駱應淦及黃瑞紅代表 押後至10月初再訊

去年 10 月 1 日，全港多區爆發警民衝突，其中 18 歲男生「健仔」曾志健在荃灣被警長以實彈射傷，其後與 26 歲理大博士生被控暴動及襲警罪。案件今（18 日）於區域法院再提訊，兩人分別由資深大律師駱應淦及大律師黃瑞紅代表。駱應淦指辯方仍等待醫院報告及證物，申請押後至 10 月 8 日再訊，屆時相信能夠答辯，期間兩人繼續原有條件保釋，獲高勁修法官批准。

Push

駱大狀

poly手足真係捨己為人, 明明自己可以走

我唔走喇, 可唔可以救左佢先

資深大律師駱應淦及大律師黃瑞紅代表

根本未打到就想開槍

高尚情操

推

一開始大家不是面對面的
警察是較後時間才望到他
如果警察一早已經望著他
並一早用槍指住曾同學
我相信曾同學就算點蠢
都不會選擇衝向前攻擊

要睇大律師點打

係 有晒片 睇吓大家用乜嘢觀點